[警世][重要]唔想輸就要知自己做緊咩！推翻港共！

下文將會非常長，但如果你愛香港的話，請比少少耐性睇完。如果你因為721而覺得驚覺得無力嘅，更加請你睇曬佢重整下思維
Too long係辛苦，但革命有得速食咩？又係咪所有事都可以三言兩語講清？

[局勢分析及思想篇]

如題，請各位無須多想，正式將所有行動目標定於推翻港共政府。

明白大家見到元朗警黑合作打人好心痛，好火，好想入去反黑，但都請你沉住氣。
因為現況已經唔再係一條條例，一個獨立調查委員會，一個所謂普選可以解決。

先為大家分析一下局面。
由六月到今日，一次次既示威、遊行、衝突都無得到過政府任何正面回應，我地香港人到今時今日依然係一無所得。
五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

港共背後係共慘黨，而共狗向來以高壓手段治國，所以佢幾乎無可能作任何讓步。
假如佢向港人那怕只係同意成立獨立調查委員會，都會被解讀成香港人戰勝共狗。
如此一來香港人會認為上街有用，打破早前大家提到既習得性無助，只會進一步鼓動港人反抗。
國際上令共狗顯出紙老虎一面，亦係動搖政權威信，鼓動受打壓既各民族反抗，等如滅國。
可能你會覺得好似好理想，但歷史話比我地聽，極權就好似你企係個波上面，一個唔小心就會仆街。所以結論係，政府絕不讓步。

而大家亦可見，近月政府基本上係進入空轉狀態，所有指令都不受人民認可同服從，人民頻頻上街，因此只能用警隊代為管治同鎮壓，所以會出現警察取代法律，香港變成警察國家既景況。
由此可以得知，係政權仍在既情況下，狗隻不可能被清算，政府亦不可能讓步。

五大訴求去到尾都係講緊同一樣野，推翻極權港共。
隨住示威者行動升級，警隊行動風險日高，終於出動到政警鄉黑全面戰爭。
但另一方面睇，政警鄉黑出現印證政府係目前「制度內」風險可控既可作行動幾乎全數盡出，先要去到打超限戰。或者你會話依個係共狗慣常人民打人民，但無可否認以上事實，警方無辦法出實彈，更加唔能夠直接放解放軍。因為到時我城既問題就會完全升級成國際危機，無論西方打大力定細力，都唔係共狗可以輕鬆面對。實彈同解放軍一出，同樣係嚴重動搖極權。
係依個環境下，香港玩家同樣被逼到死角，只有徹底清除極權一途。

簡單講下目前我地可以做既野，亦係唯一方向。
其實無多，就係做主動將極權推向死線，盡所有能力將其打擊並削弱。
一個政權控制社會有好幾個方向。

１，控制既得利益者，有權力者（警鄉黑財）
２，獲得地區實質管理權（警隊執法權）
３，合法性（政權象徵，認受性）

第一項，老實講當下無得拆，至少唔係隨便拆，除非你有財團背後支持資助，否則你無可能信服佢地係政府手上倒戈。因此本人認為入元朗搞黑社會係 唔 可 行 。對唔住係好難聽，但係係事實。即使我地真係組到人入去反黑，到時必定係血戰。警察殺人有記者影有國際追究，因為佢係代表政權殺人，但黑社會殺人有邊個可以追究？警察？唔好傻啦。何況有警察默許，佢地係真係可以斬死人無命賠。要做底佢地就要斷佢地米路，警察都係同依個方法收編佢地，但真係唔係我地做到囉。去掃場？即係去打交啦，又返上同一個問題，我地會有人比人拉，受傷，甚至死。所以對唔住，真係唔得，你可能覺得我怕事，但係大局之下，多開戰線只有百害而無一利。我地唯一可以做既，係成立民防隊，保護自己人，令黑社會唔能夠隨意打人，但都唔建議主動挑起事端。想報仇既，打嬴政府你鐘意成條村拉曬去坐監都有可能。

第二項—民防隊
民防隊目的唔在於點打點防，重點係佢可能可以提供一個人民認可（至少支持示威者既人）既團體，去撼動甚至架空政府同警隊係唔同地區既管治權。每當衝突出現，我方可以獲得有一定武力既支援同執法團隊，去抗衡警察隨便拉人打人，亦係勉強一個法律崩壞下既保護傘。最重要係，佢向所有人傳達緊多個訊息，警隊不受人民認可、政府缺乏合法性、人民有權亦可以擁有治國同涉足法律同政治既權力。同時都提供一個方向提升示威者組織力，團結度同動員速度，到同政府有衝突之時，亦可以有較佳既部隊作有組織既抗爭。

第三項—國民議會，打擊並消滅極權象徵。
政治上既合法性，其實並唔係指法律上合法與否，因為係西方民主政治中，政府權力係來自人民，假如人民不認可，該政權則為非法政權。無錯，同極權講合法性係無意義，佢唔會因為咁而怕你，但合法性正正係我地日講夜講既正當性。對香港人而言，大家未必對政治上既合法性有認識，由其老一輩係完全唔會明，所以先會有一堆中年老年話政府做咩都得，因為佢地唔係由西方or普世角度去理解政治。然而8090後同新生代，以至國際社會都會能夠理解。所以如果我地要打嬴場仗，就要有目的地摧毀目前極權既象徵。亦係點解衝立法會、中聯辦特別觸動神經。唔止因為佢地係武力抗爭，更加係政治上鮮明既旗幟 — 香港人唔認可極權。
如此一來，大家就可以更有效地得到文宣組想要既子彈，亦係推翻極權係政治上既必經之路。
要做到依個效果，有幾個可以諗既方向，文宣係必須，但一定要有實質行動既象徵。
例如破壞某啲旗同某啲徽章，以至攻佔一啲於極權有代表性既建築物，甚至「摧毀」佢地。所有同極權有連繫同聯想既野，都應該拆。
再者我地要建立自己既旗同徽章、歌，任何可以代表一個政權既野，由意義同意識形態上宣傳我地合法政權並非眼前暴政，香港人準備好，亦有勇氣有能力建立香港人既政權。唔係搞港獨，至少唔完全係，因為一個依基本法合理理想至極既香港政府係普選下係會有合法性，只係依件事比起獨立更難以發生。上文提到民防隊都係一個可以打撃合法性既行動，而最急須同必須既係成立人民認可既國民議會。國民議會有冇實質能力去執行、編寫法律係後話，佢既存在已經係最好既方法話比世界聽香港人係要求香港主權（至少係一個合法政府），同時係香港人入主政府甚至建立政權既第一步。因此國民議會必須成立，越快越好，越多支持越好。

你可能會擔心以上做既野係等同港獨，會失民意失支持，會令共狗直接入主香港。
但我問你一句，香港人有得揀咩？有架，揀做順民囉，係社會信用同cam之下做二等公民囉。
如果係咁既，請問你當初做咩要出黎？點解你會企到今日？
可能你唔認同一啲行動手法，但希望你唔好幼稚。係極權而前講道德底線等同係坦克面前玩愛與和平。
所以民意要顧文宣一定要做，但唔可以再多多限制我地行動，時至今日心水清既任你點傳點屈都會繼續企出黎，要反既你跪佢含佢都係會反你，民意唔再係一切。
至於中間派？有名你叫中間派，點解會期望佢地歸邊？
簡單地講我地可以當佢地係勝利球迷，目標求生存，你唔係針住佢打，唔係燒佢全家，佢最多都只係講幾句屌你老母廢青阻住我搵食，只要佢地冇企係我地面前阻止我地爭取，基本上唔洗太介意。老實講如果你會因為人地講兩句反對你就怕就放棄唔再爭取，咁就抵你失敗。
爭取中間派支持於小弟真係一件好奇怪既事，得就緊係好，唔得唔好太在意。

一啲小小既個人信念 — 「你唔需要成為一個仆街，但要識得點成為一個仆街，咁你先可以係仆街面前，守護你最純真既美夢。」
另譯，人必須懂得行惡，才能對抗惡。
如果你身邊有你愛既人，你想保護既人，你想佢一世快快樂樂，永遠好似天使一樣純潔既人，請你捨身成為地獄既魔鬼。

依個係「為人之代價，生活之代價，自由之代價，幸福之代價。」

香港人，係時候放底規條，解鎖你既磚頭，雞尾酒，長棍同鐵通，依場係一場自由對極權發起既革命，係成功之前，所有愛與和平都只係上帝同極權眼中既幼稚無能懦弱。
當然你有你和平做，我有我有勇武做，但以上幾句係大家需要認清既現實。

小弟發夢出入前線多日，好抱歉語氣難聽，只係希望為香港奉獻出自己既知識同想法。
（sorry一直打「既」，因為速成打依個字方便啲）
如無意外未來兩日會打埋「行動篇」或更多意見，多謝你包容我同願意睇到最後。

香港人共勉之。

自推

推

推

======
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

幫推

出動埋老黑真係唔知點做好